{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen karvane loom, kes elab metsas ja armastab mesitarusid k√ºlastada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma sumisen, lennates lilledelt lillele."},{"text":"Mu lemmiktoiduks on mesi."},{"text":"Mul on kollased ja mustad triibud."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, kellel on pikk kael ja ma elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu pikk keel aitab mul k√µrgelt lehtedeni ulatuda."},{"text":"Mul on laiguline muster kehal."},{"text":"Mu k√µrvad on suured ja lehvikukujulised."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike loom, kes elab maa all ja armastab porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehmed k√µrvad ja karvane saba."},{"text":"Mind kujutatakse sageli aias porgandit nosimas."},{"text":"Ma kaevan k√§ikude abil maa alla endale kodu."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêá"}}],"plant":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen taim, mul on rohelised lehed ja mind kasvatatakse pottides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan p√§ikesevalgust ja vett, et kasvada."},{"text":"Inimesed istutavad mind sageli oma kodudesse kaunistuseks."},{"text":"Mu lehed on rohelised ja mul on juured, mis kasvavad mullas."}],"options":[{"label":"Lill","isCorrect":true},{"label":"Puuvili","isCorrect":false},{"label":"Kivi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"üå∫"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen roheline taim, mida loomad armastavad s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed on √ºmarad ja ma kasvan k√µrgetel vartel."},{"text":"Ma olen salatites ja smuutides tihti kasutatav koostisosa."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S' ja ma olen vitamiinirikas."}],"options":[{"label":"Spinat","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"ü•¨"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen puuvili, kasvades ripun ma puu otsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja mu sees on palju seemneid."},{"text":"Inimesed armastavad mind s√º√ºa hommikus√∂√∂giks koos piimaga."},{"text":"Ma aitan sul saada palju energiat ja olen vitamiinirikas."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"puuviljad","icon":"üçå"}}],"weather":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen valge ja langeb taevast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"L√§hed √µue, kui mind n√§ed."},{"text":"Sul on vaja salli ja m√ºtsi, kui mind n√§ed."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen suur ja s√§rav ning taevas mind p√§eval n√§ed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab kasutada lendava taldrikuna."},{"text":"M√µnikord peidan end pilvede taha."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen pilvedest valge ja saan m√§rjaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saad kuulda, kuidas ma kukun."},{"text":"Mul on palju erinevaid kujusid."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåßÔ∏è"}}],"bug":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen pisike putukas, lendan lillest lillesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiivad, millega saan √µhku lennata."},{"text":"Ma armastan mesilasi k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü¶ã"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma rooman ja mul on palju jalgu. Keda sa otsid?","hints":[{"text":"Mulle meeldib peita end mullakihtide all."},{"text":"Ma olen sageli aias muru sees."}],"options":[{"label":"Vesilik","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêú"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen v√§ike, punane ja armastan maasikaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu seljal on mustad t√§pid."},{"text":"Armastan kevaditi lehtedel turnida."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêû"}}]}